我點先可以幫隻肥鴨開苞

搣左條野都仲係封死左

要大大力

一隻手渣住 另一隻手拍落去

唔得